去到依家仲死守，個腦係咪生草

睇到好撚躁

依家好聲好氣同前線講野係咪唔會入佢地耳

守住條路有咩意義，打陣地戰托柒咩